中國移動又打泥

你的電話使用異常 將停止服務
仲吾係852 頭
痴撚線

你的電話已給中共監聽

亲，你已被预约回国

吾你老母